食肆一台客唔可以坐多個四個

迴轉壽司條bar台點計？

每隔1.5米坐一個

放隔板